# Summary

* [序言](README.md)
* [Android入门基础：从这里开始](basics/index.md)
   * [建立第一个App](basics/firstapp/index.md)
       * [创建Android项目](basics/firstapp/creating-project.md)
       * [执行Android程序](basics/firstapp/running-app.md)
       * [建立简单的用户界面](basics/firstapp/building-ui.md)
       * [启动其他的Activity](basics/firstapp/starting-activity.md)
   * [添加ActionBar](basics/actionbar/index.md)
       * [建立ActionBar](basics/actionbar/setting-up.md)
       * [添加Action按钮](basics/actionbar/adding-buttons.md)
       * [自定义ActionBar的风格](basics/actionbar/styling.md)
       * [ActionBar的覆盖层叠](basics/actionbar/overlaying.md)
   * [兼容不同的设备](basics/supporting-devices/index.md)
       * [适配不同的语言](basics/supporting-devices/languages.md)
       * [适配不同的屏幕](basics/supporting-devices/screens.md)
       * [适配不同的系统版本](basics/supporting-devices/platforms.md)
   * [管理Activity的生命周期](basics/activity-lifecycle/index.md)
       * [启动与销毁Activity](basics/activity-lifecycle/starting.md)
       * [暂停与恢复Activity](basics/activity-lifecycle/pausing.md)
       * [停止与重启Activity](basics/activity-lifecycle/stopping.md)
       * [重新创建Activity](basics/activity-lifecycle/recreating.md)
   * [使用Fragment建立动态的UI](basics/fragments/index.md)
       * [创建一个Fragment](basics/fragments/creating.md)
       * [建立灵活动态的UI](basics/fragments/fragment-ui.md)
       * [Fragments之间的交互](basics/fragments/communicating.md)
   * [数据保存](basics/data-storage/index.md)
       * [保存到Preference](basics/data-storage/shared-preference.md)
       * [保存到文件](basics/data-storage/files.md)
       * [保存到数据库](basics/data-storage/database.md)
   * [与其他应用的交互](basics/intents/index.md)
       * [Intent的发送](basics/intents/sending.md)
       * [接收Activity返回的结果](basics/intents/result.md)
       * [Intent过滤](basics/intents/filters.md)
* [Android分享操作](building-content-sharing.md)
   * [分享简单的数据](content-sharing/sharing/index.md)
       * [给其他App发送简单的数据](content-sharing/sharing/send.md)
       * [接收从其他App返回的数据](content-sharing/sharing/receive.md)
       * [给ActionBar增加分享功能](content-sharing/sharing/shareaction.md)
   * [分享文件](content-sharing/secure-file-sharing/index.md)
       * [建立文件分享](content-sharing/secure-file-sharing/setup-sharing.md)
       * [分享文件](content-sharing/secure-file-sharing/sharing-file.md)
       * [请求分享一个文件](content-sharing/secure-file-sharing/request-file.md)
       * [获取文件信息](content-sharing/secure-file-sharing/retrieve-info.md)
   * [使用NFC分享文件](content-sharing/beam-files/index.md)
       * [发送文件给其他设备](content-sharing/beam-files/sending-files.md)
       * [接收其他设备的文件](content-sharing/beam-files/receive-files.md)
* [Android多媒体](building-multimedia.md)
   * [管理音频播放](multimedia/audio/index.md)
       * [控制音量与音频播放](multimedia/audio/volume-playback.md)
       * [管理音频焦点](multimedia/audio/audio-focus.md)
       * [兼容音频输出设备](multimedia/audio/audio-output.md)
   * [拍照](multimedia/camera/index.md)
       * [简单的拍照](multimedia/camera/photobasic.md)
       * [简单的录像](multimedia/camera/videobasic.md)
       * [控制相机硬件](multimedia/camera/cameradirect.md)
   * [打印](multimedia/printing/index.md)
       * [打印照片](multimedia/printing/photos.md)
       * [打印HTML文档](multimedia/printing/html-docs.md)
       * [打印自定义文档](multimedia/printing/custom-docs.md)
* [Android图像与动画](building-graphics.md)
   * [高效显示Bitmap](graphics/displaying-bitmaps/index.md)
       * [高效加载大图](graphics/displaying-bitmaps/load-bitmap.md)
       * [非UI线程处理Bitmap](graphics/displaying-bitmaps/process-bitmap.md)
       * [缓存Bitmap](graphics/displaying-bitmaps/cache-bitmap.md)
       * [管理Bitmap的内存占用](graphics/displaying-bitmaps/manage-memory.md)
       * [在UI上显示Bitmap](graphics/displaying-bitmaps/display-bitmap.md)
   * [使用OpenGL ES显示图像](graphics/opengl/index.md)
       * [建立OpenGL ES的环境](graphics/opengl/environment.md)
       * [定义Shapes](graphics/opengl/shapes.md)
       * [绘制Shapes](graphics/opengl/draw.md)
       * [运用投影与相机视图](graphics/opengl/projection.md)
       * [添加移动](graphics/opengl/motion.md)
       * [响应触摸事件](graphics/opengl/touch.md)
   * [添加动画](animations/index.md)
       * [View间渐变](animations/crossfade.md)
       * [使用ViewPager实现屏幕滑动](animations/screen-slide.md)
       * [展示卡片翻转动画](animations/cardflip.md)
       * [缩放View](animations/zoom.md)
       * [布局变更动画](animations/layout.md)
* [Android网络连接与云服务](building-connectivity.md)
   * [无线连接设备](connectivity/connect-devices-wireless/index.md)
       * [使得网络服务可发现](connectivity/connect-devices-wireless/nsd.md)
       * [使用WiFi建立P2P连接](connectivity/connect-devices-wireless/wifi-direct.md)
       * [使用WiFi P2P服务](connectivity/connect-devices-wireless/nsd-wifi-index.md)
   * [执行网络操作](connectivity/network-ops/index.md)
       * [连接到网络](connectivity/network-ops/connecting.md)
       * [管理使用的网络](connectivity/network-ops/managing.md)
       * [解析XML数据](connectivity/network-ops/xml.md)
   * [高效下载](connectivity/efficient-downloads/index.md)
       * [为网络访问更加高效而优化下载](connectivity/efficient-downloads/efficient-network-access.md)
       * [最小化更新操作的影响](connectivity/efficient-downloads/regular-update.md)
       * [避免下载多余的数据](connectivity/efficient-downloads/redundant-redundant.md)
       * [根据网络类型改变下载模式](connectivity/efficient-downloads/connectivity-patterns.md)
   * [云同步](connectivity/cloudsync/index.md)
       * [使用备份API](connectivity/cloudsync/backupapi.md)
       * [使用Google Cloud Messaging](connectivity/cloudsync/gcm.md)
   * [解决云同步的保存冲突](connectivity/cloudsave/index.md)
   * [使用Sync Adapter传输数据](connectivity/sync-adapters/index.md)
       * [创建Stub授权器](connectivity/sync-adapters/create-authenticator.md)
       * [创建Stub Content Provider](connectivity/sync-adapters/create-stub-provider.md)
       * [创建Sync Adpater](connectivity/sync-adapters/create-sync-adapter.md)
       * [执行Sync Adpater](connectivity/sync-adapters/running-sync-adapter.md)
   * [使用Volley执行网络数据传输](connectivity/volley/index.md)
       * [发送简单的网络请求](connectivity/volley/simple.md)
       * [建立请求队列](connectivity/volley/request-queue.md)
       * [创建标准的网络请求](connectivity/volley/request.md)
       * [实现自定义的网络请求](connectivity/volley/request-custom.md)
* [Android联系人与位置信息](building-userinfo.md)
   * [Android联系人信息](contacts-provider/index.md)
       * [获取联系人列表](contacts-provider/retrieve-names.md)
       * [获取联系人详情](contacts-provider/retrieve-detail.md)
       * [修改联系人信息](contacts-provider/modify-data.md)
       * [显示联系人头像](contacts-provider/display-badge.md)
   * [Android位置信息](location/index.md)
       * [获取当前位置](location/retrieve-current.md)
       * [获取位置更新](location/retrieve-location-updates.md)
       * [显示位置地址](location/display-address.md)
       * [创建并监视异常区域](location/geofencing.md)
       * [识别用户的当下活动](location/activity-recognition.md)
       * [使用模拟位置进行测试](location/location-testing.md)
* [Android可穿戴应用](building-wearables.md)
   * [赋予Notification可穿戴特性](wearables/notifications/index.md)
       * [创建Notification](wearables/notifications/creating.md)
       * [在Notifcation中接收语音输入](wearables/notifications/voice-input.md)
       * [为Notification添加显示页面](wearables/notifications/pages.md)
       * [以Stack的方式显示Notifications](wearables/notifications/stacks.md)
   * [创建可穿戴的应用](wearables/apps/index.md)
       * [创建并执行可穿戴应用](wearables/apps/creating.md)
       * [创建自定义的布局](wearables/apps/layouts.md)
       * [添加语音能力](wearables/apps/voice.md)
       * [打包可穿戴应用](wearables/apps/packaging.md)
       * [通过蓝牙进行调试](wearables/apps/bt-debugging.md)
   * [发送并同步数据](wearables/data-layer/index.md)
       * [访问可穿戴数据层](wearables/data-layer/accessing.md)
       * [同步数据单元](wearables/data-layer/data-items.md)
       * [传输资源](wearables/data-layer/assets.md)
       * [发送与接收消息](wearables/data-layer/messages.md)
       * [处理数据层的事件](wearables/data-layer/events.md)
* [Android交互与界面设计](best-ux.md)
   * [设计高效的导航](ux/design-nav/index.md)
       * [规划屏幕界面与他们之间的关系](ux/design-nav/screen-planning.md)
       * [为多种大小的屏幕进行规划](ux/design-nav/multi-sizes.md)
       * [提供向下和横向导航](ux/design-nav/descendant-lateral.md)
       * [提供向上和时间导航](ux/design-nav/ancestral-temporal.md)
       * [综合：设计样例 App](ux/design-nav/wireframing.md)
   * [实现高效的导航](ux/implement-nav/index.md)
       * [使用Tabs创建Swipe视图](ux/implement-nav/lateral.md)
       * [创建抽屉导航](ux/implement-nav/nav-drawer.md)
       * [提供向上的导航](ux/implement-nav/ancestral.md)
       * [提供向后的导航](ux/implement-nav/temporal.md)
       * [实现向下的导航](ux/implement-nav/descendant.md)
   * [通知提示用户](ux/notify-user/index.md)
       * [建立Notification](ux/notify-user/build-notification.md)
       * [当启动Activity时保留导航](ux/notify-user/nav.md)
       * [更新Notification](ux/notify-user/update-notification.md)
       * [使用BigView风格](ux/notify-user/expand-notification.md)
       * [显示Notification进度](ux/notify-user/progess-notification.md)
   * [增加搜索功能](ux/search/index.md)
       * [建立搜索界面](ux/search/setup.md)
       * [保存并搜索数据](ux/search/search.md)
       * [保持向下兼容](ux/search/back-compat.md)
   * [使得你的App内容可被Google搜索](ux/app-indexing/index.md)
       * [为App内容开启深度链接](ux/app-indexing/deep-linking.md)
       * [为索引指定App内容](ux/app-indexing/enable-app-indexing.md)
   * [为多屏幕设计](ui/multiscreen/index.md)
       * [兼容不同的屏幕大小](ui/multiscreen/screen-sizes.md)
       * [兼容不同的屏幕密度](ui/multiscreen/screen-desities.md)
       * [实现可适应的UI](ui/multiscreen/adapt-ui.md)
   * [为TV进行设计](ui/tv/index.md)
       * [为TV优化Layout](ui/tv/optimize-layouts-tv.md)
       * [为TV优化导航](ui/tv/optimize-nav-tv.md)
       * [处理不支持TV的功能](ui/tv/unsupport-features-tv.md)
   * [创建自定义View](ui/custom-view/index.md)
       * [创建自定义的View类](ui/custom-view/create-view.md)
       * [实现自定义View的绘制](ui/custom-view/custom-draw.md)
       * [使得View可交互](ui/custom-view/make-interactive.md)
       * [优化自定义View](ui/custom-view/optimize-view.md)
   * [创建向后兼容的UI](ui/backward-compatible-ui/index.md)
       * [抽象新的APIs](ui/backward-compatible-ui/abstract.md)
       * [代理至新的APIs](ui/backward-compatible-ui/new-impl.md)
       * [使用旧的APIs实现新API的效果](ui/backward-compatible-ui/older-impl.md)
       * [使用版本敏感的组件](ui/backward-compatible-ui/using-component.md)
   * [实现辅助功能](ui/accessibility/index.md)
       * [开发辅助程序](ui/accessibility/accessible-app.md)
       * [开发辅助服务](ui/accessibility/accessible-service.md)
   * [管理系统UI](ui/system-ui/index.md)
       * [淡化系统Bar](ui/system-ui/dim.md)
       * [隐藏系统Bar](ui/system-ui/hide-ui.md)
       * [隐藏导航Bar](ui/system-ui/hide-nav.md)
       * [全屏沉浸式应用](ui/system-ui/immersive.md)
       * [响应UI可见性的变化](ui/system-ui/visibility.md)
* [Android用户输入](best-user-input.md)
   * [使用触摸手势](input/gestures/index.md)
       * [检测常用的手势](input/gestures/detector.md)
       * [跟踪手势移动](input/gestures/movement.md)
       * [Scroll手势动画](input/gestures/scroll.md)
       * [处理多触摸手势](input/gestures/multi.md)
       * [拖拽与缩放](input/gestures/scale.md)
       * [管理ViewGroup中的触摸事件](input/gestures/viewgroup.md)
   * [处理键盘输入](input/keyboard-input/index.md)
       * [指定输入法类型](input/keyboard-input/type.md)
       * [处理输入法可见性](input/keyboard-input/visibility.md)
       * [兼容键盘导航](input/keyboard-input/navigation.md)
       * [处理按键动作](input/keyboard-input/commands.md)
   * [兼容游戏控制器](input/game-controller/index.md)
       * [处理控制器输入动作](input/game-controller/controller-inputs.md)
       * [支持不同的Android系统版本](input/game-controller/compatibility.md)
       * [支持多个控制器](input/game-controller/multi-controller.md)
* [Android后台任务](best-background.md)
   * [在IntentService中执行后台任务](background-jobs/run-background-service/index.md)
       * [创建IntentService](background-jobs/run-background-service/create-service.md)
       * [发送工作任务到IntentService](background-jobs/run-background-service/send-request.md)
       * [报告后台任务执行状态](background-jobs/run-background-service/report-status.md)
   * [使用CursorLoader在后台加载数据](background-jobs/load-data-background/index.md)
       * [使用CursorLoader执行查询任务](background-jobs/load-data-background/setup-loader.md)
       * [处理查询的结果](background-jobs/load-data-background/handle-result.md)
   * [管理设备的唤醒状态](background-jobs/scheduling/index.md)
       * [保持设备的唤醒](background-jobs/scheduling/wake-lock.md)
       * [制定重复定时的任务](background-jobs/scheduling/alarms.md)
* [Android性能优化](best-performance.md)
   * [管理应用的内存](performance/memory.md)
   * [性能优化Tips](performance/performance-tips.md)
   * [提升Layout的性能](performance/improving-layouts/index.md)
       * [优化layout的层级](performance/improving-layouts/optimizing-layout.md)
       * [使用include标签重用layouts](performance/improving-layouts/reuse-layouts.md)
       * [按需加载视图](performance/improving-layouts/loading-ondemand.md)
       * [使得ListView滑动顺畅](performance/improving-layouts/smooth-scrolling.md)
   * [优化电池寿命](performance/monitor-device-state/index.md)
       * [监测电量与充电状态](performance/monitor-device-state/battery-monitor.md)
       * [判断与监测Docking状态](performance/monitor-device-state/docking-monitor.md)
       * [判断与监测网络连接状态](performance/monitor-device-state/connectivity-monitor.md)
       * [根据需要操作Broadcast接受者](performance/monitor-device-state/manifest-receivers.md)
   * [多线程操作](performance/multi-threads/index.md)
       * [在一个线程中执行一段特定的代码](performance/multi-threads/define-runnable.md)
       * [为多线程创建线程池](performance/multi-threads/create-threadpool.md)
       * [在线程池中的一个线程里执行代码](performance/multi-threads/run-code.md)
       * [与UI线程通信](performance/multi-threads/communicate-ui.md)
   * [避免出现程序无响应ANR](performance/perf-anr/index.md)
   * [JNI使用指南](performance/perf-jni/index.md)
   * [优化多核处理器(SMP)下的Android程序](performance/smp/index.md)
* [Android安全与隐私](best-security.md)
   * [Security Tips](security/security-tips.md)
   * [使用HTTPS与SSL](security/security-ssl.md)
   * [企业版App](security/enterprise/index.md)
       * [使用设备管理条例增强安全性](security/enterprise/device-management-policy.md)
* [Android测试程序](best-testing.md)
   * [测试你的Activity](testing/activity-testing/index.md)
       * [建立测试环境](testing/activity-testing/prepare-activity-testing.md)
       * [创建与执行测试用例](testing/activity-testing/activity-basic-testing.md)
       * [测试UI组件](testing/activity-testing/activity-ui-testing.md)
       * [创建单元测试](testing/activity-testing/activity-unit-testing.md)
       * [创建功能测试](testing/activity-testing/activity-function-testing.md)

